求連豬del 一del po

有圖） 有冇手足畀佢呃過錢 2

唔小心放咗bam圖

推

Plz

無想無咗acc

Admin!!!!!

仆街啦屌

AC無喇

屌
我哩啲元老

當重新嚟過

死p牌。。。

屌你 我要洗眼啦仆你個街

個基佬仲累埋樓主被bam

38000姐 唔怕啦 用個380000仲勁

死gay佬害人不淺

笑左
下個ac見

屌你老母

求連仔網開一面

rap